利雲度夫斯基吹能大左

波都無得掂廢到

又燈

有料就唔洗打拜仁
失意球星集中營

利雲 哥列斯卡 蘇利都叫失意球星咩

垃圾來，高美欺勁佢三班

賓

識打排球喎

羅拔迪尼路都勁過佢

笑撚死

沙..........高奧
基...史路美歷
利雲杜夫斯基
....迪列雲
....克治

利物浦讓哂利雲杜夫斯基拜狗都贏唔到

呢件垃圾來

琴晚猁記大炒拜幾多粒？

你咁講
沙基利
咁利咪拜仁廢物回收營